بوتين: آلية التنسيق بين العسكريين الروس وإسرائيل في ضوء تأزم الوضع في سوريا تعمل بنجاح
 قال الرئيس الروسي فلاديمير بوتين الاثنين نوفمبر تشرين الثاني إن آلية التنسيق بين العسكريين الروس وإسرائيل في ضوء تأزم الوضع في سوريا تعمل بنجاح تصريحات الرئيس الروسي جاءت خلال لقاء جمعه برئيس الوزراء الإسرائيلي بنيامين نتنياهو على هامش قمة المناخ في العاصمة الفرنسية باريس من جانبه أعرب نتانياهو عن أمله بأن روسيا وإسرائيل ستمضيان في طريق التعاون على الأرض وفي الجو ومجالات أخرى وأضاف رئيس الوزراء الإسرائيلي أن التنسيق مع روسيا ناجح والأحداث المأساوية الأخيرة أكدت على ضرورة هذا التعاون في إشارة إلى إسقاط القاذفة الروسية من قبل المقاتلات التركية  